又話鯊魚唔遊水會呼吸唔到死啲？

但我細細個去海洋公園
D鯊魚停係個魚缸邊位一樣無事
眼仔睩睩仲生歐歐

個啲鯊魚假架撚樣

正解

人扮架
On9樓主咁都信